香港需要更多南亞人

佢哋五官真係好靚， 擁有高貴嘅血統， 可以幫我哋洗去支那血統。 到時大家都係南亞混血， 學返幾句南亞話， 就再同支那冇關係， 可以正式獨立。 仲會靚仔靚女咗！

正確
應該起個集中營送撚晒佢地過去

崇洋腸崇到連咖哩腸都崇實在太on9

你咁講，點解唔要更多白人，香港變小歐洲咪仲正

引入大量烏克蘭外援

仲唔快D送你老母出門？

你估張超雄果d人淨係俾女唔俾男落腥港

地方的on9需要精神病院
on9政府養埋d on9 屎民